辦公室欺凌

有個同事張7相比人印左岀黎 貼左係公司 無人撕走佢
你地又遇過咩事

間公司D 人咁中學雞既?